大家記唔記得10月27號係未開始班畜生己經特登挑釁射野再捉人

到底呢D情況要點破 除了多人團結外
好多細路 老人 殘障人士 食了呢D新型毒氣 出現好多病 唔排除令人生癌的可能性

黑警死全家
林奠冚家鏟

屌佢老母 特登搵幾隻出黎噴胡椒再鳩打人

睇咩部隊
ptu x y z,nts,ntn，mar要注意

12 12